（極緊急）挽救黎明行動造成損失唯一方法

廢話唔講，如果想將由於黎明行動流失嘅民意，請立即做文宣向所有受影響嘅市民同商家致歉。

作用好撚簡單，證明我哋係尊重民意，同個仆街政府完全唔同。

最好民間記者會發表道歉聲明加各地鐵站商場文宣。

on9

係要做文宣 但係應該將矛頭屌7政府管治不力官迫民反

引用天琦一句：受壓迫既從來係人民 點會唔指責壓迫人民 有權有勢既政府 而去指責受壓迫既人民

For 藍絲：港英余孽保皇党同林郑治港不力 平乱不成 千古罪人

呢啲大家都知，問題係黎明行動造成嘅民怨點可以快速撫平？

唔好 好似 荷蘭叻咁唔信民調呀！！

之前見過有中大手足親手寫嘅道歉信，有無 作家 可以再寫多一封update 版

我哋每個人人手抄

spread出去揾人推po啦唔該

send 咗 但點解咁啱大家都P牌

幫手推下啦 南亞巴

p牌好撚慘，有咩idea都冇用

有無睇最新民調？

你呢套比深黃就有用，但返工撚唔受㗎，針到政權之外仲要有感情連扣 令對方情感上諒解先可以快

咁 ... 我諗你砌番靚仔d磚分數會好d...

唔洗道歉，完

砌磚有人做咗啦，無後續

唔好諗住唔理民意呀

最新民意調查顯示經歷中大理大嘅激烈衝突同不合作運動之後香港政府同一國兩制嘅支持度首次上升

認同，要道歉

點解都係p牌推